死神先係神作

藍染

畫作黎講 係神作

識貨 火影死開 刀劍正垃圾